【歷史研究】戰時捉到卧底的正確處理方法

１）用繩索將佢手腳鄉起，解除佢既武裝，搜出佢身份證明
２）搜出身份證明後，將佢身上電話／通訊零件解鎖，獲取當中情報及資訊
３）拍片紀錄當時地點、時間、卧底作出的行為／戰爭罪行作證據，用於國際法庭證供

注意：
不需毒打／行刑以獲取情報／發洩個人憤怒
任何對卧底提供保護／作出放行等行為，將一同視為卧底／內應

推

解鎖電話獲取情報

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

不需毒打？

樓主係示威者 你係暴民

會比佢打叫人唔好打佢之後報警拉自己

對唔住

【持續更新】香港人九月日程表

切啫啫阿小朋友

任何阻止以上措施嘅左膠一律當卧底處理

3 可能都係攬炒
話時話
吹左咁耐國際法庭
好似都無人理過我地

一捉開鬼就無得停 好怕互相猜忌

推

卧底係不受海牙公约保護

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

打副本
啲怪嘅裝備要汁走
你班新手成日唔汁裝點升LV

你睇下人地烏克蘭ser
都係汁裝先帶得升lv再搶更多裝返黎強化自己個ac

爆丸

現在不是戰時 大家都係香港人

邊夠打

睇少d戲 柒少陣啦

佢意思係捉到之後點處理

我覺得可以毒打完攞情報
情報真假之後再分析

呢個都係要推
戰俘就係要搾乾搾淨